當你繁忙時間搭緊巴士發現隔離位原來係絲打,你會點?

是咁的,
就而家坐左喺隔離,
我勁7咁坐佢隔離唯一嘅空位,
坐低發現佢上連登
我仲要又逼到佢又坐到佢個袋
好尷

你地會點算

放個濕屁打招呼先

我而家已經好尷,放埋屁我驚無命返屋企

你記低個時間 坐咩位 條女著咩衫 咩巴士
睇下相唔相認到囉

已gg 被發現

點解你會覺得尷

緊係尷 首先自己好似夾硬逼入去坐,然後又坐到個袋,仲要被發現 我而家真係7到想捐返入阿媽度

叫佢喺依度傾下囉

佢都係冇意中睇到姐我諗

如果你睇到嘅話,講多聲sorry 搞到尷左半程車

最後佢落車個陣有冇回頭對你笑一笑啊

不如你睇吓佢有冇留言先啦
然後

有嘅 總好過怒睥或者擰歪面

有就死喇,好𤓓

原來就係你條死毒撚
個油頭好似幾廿日冇洗咁
個身又臭到仆街
咁撚柒唔好出街啦

我邊會怒睥你

對唔住,係我唔岩

好彩你好人,
最後無事,
有命返屋企

其實你係咪怕羞啊

所以先覺得尷尬

係 見到靚女就會
btw,nice to meet you

Nice to meet you 其實真係冇乜野 冇計太大個袋

認真
話唔定識多咗個絲打
重可以一齊呢
緣份依加野真係好難講

利申 FF

樓主一定好靚仔
但人地咁靚一定有仔嫁啦

好彩唔係我撞到果條女
我撞到條女既話 佢應該跳車

我就係feel到好似係咁整到你個袋同埋你手揸個袋

不了,我只係一個小毒毒

收皮啦

我靚仔仲開po
不要說了

冇事啊 唔洗咁緊張 我反而驚整到你 係到再講聲唔好意思

打多個尬字咁難

喂 原來係你

傻啦 唔好咁拘謹了

希望可以再撞到你

條女對你唔反感
仲唔溝

好近姐 都係遲你幾個站落

做咩姐你

一撚定是但一個係肥仔/肥婆唔係點會逼

個post做乜鳩

good game

咪撚on9係咁換ac好好玩？

哇好近喎，我知你係邊個站落咖

真心難求

利申:我都唔知你實際喺邊落 只係真係遲你兩個站落
同唔係跟你一齊落車個fd子落

有緣既話就係個頭撞到啦

希望在明天

利申：我係你落車個邊返學

衰人

難分真與假

誇wo

???

開post同佢相認

都幾咖 可以話一至五都係個到

一定唔係中學生
西鐵附近?

真相認左？

[size=1]個邊得一間唔係中學生讀嘅學校咋嘛有間中學係隔離嘅[size=1]

I got it 咁真係好大機會

[size=1]真聰明好少人知有間咁既野存在

其實有咩咁尷
如果你見隔離果個同你一樣上緊ig你會唔會尷
上lihkg有咩特別
On9仔一名

利申:有fd讀緊

咁岩嘅，佢讀咩科

唔記得係咪ba,佢有打籃波院隊

可能我都識喎 利申：我都係打籃球

到底邊個落車先

肥仔來 應該識啦
我都係打籃波

我唔識 [size=1]可以切磋下

好呀 如果去開個頭打就掂啦

難分真與假.gif

成個po都係樓豬

[size=1]樓主住邊區

好溫馨

屌 咁樣都要開post 死毒撚

你返學果區

個邊都有籃球場

得3個係正常

[size=1]三個都係好多人

點解我次次搭車都只係遇到巴打

有一個係小人,體育館對面行入小小果個

可以切磋切磋 利申：我好屎

奷奷?

我都係 for fun姐

絲打你住邊區

你個區向紅磡方向過2個站既

巴打有冇留意邊隊NBA

咪再呃人啦你

今季塞爾特人冠軍

我愛隊幾年無緣playoff 最中意嘅都退左休

馬刺算係留意開

今季我冇睇但係我最愛係Golden state warriors

中意Curry?

係同埋咸濕佬Thompson
利申:唔係鐘意佢咸濕
仲有Kobe Bryant,不過已退役

您現在聚腳在 創意台內。

淫klay
我最愛就係kobe同Lakers

好唔捨得Kobe啊 我都唔知點解會鐘意Thompson 可能因為同curry浪花兄弟啩
因為真係好鐘意curry

冇問題

是緣份呀 ，哈利 去馬

係 無得睇佢硬係有一種失落感
因為kd,我小睇咗佢地,無睇得咁密

佢退役個陣我都係岩岩先開始留意籃球呢樣野，但係打就上年9月先開始打 所以真係新手，同埋識得都頗少NBA球隊 但係真係好鐘意打籃球

所以換個方面來講,kobe撻着咗你嘅籃球火
知音

係啊 因為岩岩睇個時剩係識kd，我比佢注目左 到睇耐左NBA先鐘意Curry

正 幾時得閒打個波?

live 左
繼續啦

喂喂喂，你地唔覺得curry好串柒柒架咩

X2

唔會啦 佢算唔串架喇,係上季太誇張姐

星期五夜晚有冇時間呢

我又唔覺得

可以呀

睇住個毒撚溝女好能酸

巴打想去邊到打

你想小人場定多人場?

小人場啊，因為技術真係屎到不得了

樓主一定好靚仔

好啦,就體育館果邊個場

係咪泳池個邊？

究竟我睇左乜

老老竇竇，你兩條友約完出黎記得叫哂成個po留言巴絲出黎食飯呀
咁開心唔造就下其他巴絲點得呢

係

好啊，不如係個邊最近嗰個輕鐵站等左先 想幾點啊？

睇你放幾點

我無所謂啊就你啊
7點半可唔可以?

屌 唔係天水圍呀

第一次係連登咁樣約人

這就是青春嗎

唔係屯門咩

我諗係

唔知呢

冇追post 你就係條女？

大佬你唔好咁痴線啦

我睇應該係真
不過這些機會......閃到我

青雲ive

好酸

點解我又未係facebook見到人話
旁邊d人用緊fb你會點

青春

pm啦屌

偽毒可恥

咁就約實啦

成日響系房光明正大desktop上連登
地鐵成日見到好多巴絲
利申：絲

是咁的，我都係呢個站 lets meet up?

CLS 公平咩